會員#215611 長洲山雞

阿sir 早d訓喇

會員#215611 長洲山雞

班狗真係上曬腦

OT緊

似係真係呀蛇,納入觀察名單,不過我自己都會求證費事呀蛇亂揪人出嚟好似四五個鬼捉一個人嘅事發生

大家唔好推喇

狗真係狗

你話唔好推你又推埋一份

好驚阿sir搞我

喂呀你哋唔好推喇

唔好再推啦由佢沉啦

唔好推丫各位

咁樣係唔啱㗎

你自己推咗三次啦

屌仲推

Lm

好好好我知cook line啦

唔好丫

講極都唔聽 唉

屌夠喇

唔好咁啦

仲

我係叫你停呀

推

你呀

唔準推呀

你乖乖哋得唔得

冷靜少少

好啦咁我冷靜返

唔好 停呀

停丫

大家手下留情啦

啱啦
傾下計咪算

上面果班人做乜係咁推文啊？

夠啦

夠了

曱近平

會員#215611 長洲山雞
過嚟拉9我呀
我依家屌緊你老婆同老母 玩緊3p
過嚟警告我啦
越警告越興奮 越插越入

唔好推呀

當幫下小弟

成班真心弱智以為禁制令真係有用
唔怪得政府咁易操控佢地

大家食咗飯未